@inproceedings{Choi:RECITAL:2022,
    author = "Choi, Hee-Soo",
    title = "\'Etat de l'art : Liage de ressources lexicales du fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la 29e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : 24e Rencontres Etudiants Chercheurs en Informatique pour le TAL (RECITAL)",
    month = "6",
    year = "2022",
    address = "Avignon, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "55-68",
    note = "State of the art : Linking French Lexical Resources",
    abstract = "Les ressources lexicales informatis\'ees constituent des donn\'ees indispensables \`a l'\'elaboration d'outils et de m\'ethodes r\'epondant aux diff\'erentes t\^aches de Traitement Automatique des Langues (TAL). Celles-ci sont h\'et\'erog\`enes dans leur taille, leur construction et leur niveau de description linguistique. Cette vari\'et\'e ouvre la porte \`a un regroupement des ressources ou \`a des tentatives de liage. Dans cet article, nous pr\'esentons un \'etat de l'art sur les ressources lexicales du fran\c{c}ais. Plus pr\'ecis\'ement, nous abordons les diff\'erentes caract\'eristiques d'une ressource lexicale, les ressources construites \`a partir de liage ainsi que les approches employ\'ees \`a cette fin.",
    keywords = "liage, alignement, mapping, ressources lexicales, \'etat de l'art, fran\c{c}ais.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2022/19.pdf"
}
